40歲Keep得似MK妹 姚嘉妮唔會出寫真：我無身材

劇集《BB來了》飾演陪月員朗朗的姚嘉妮，因為角色鮮明加上保養得宜而令風頭蓋過飾演其妹的高海寧。姚嘉妮感謝觀眾能夠接受到自己演「過氣MK妹」，稱自己的確有落足心機去演呢個角色。

姚嘉妮今次與吳家樂飾演嘅角色有愛情線，被網友大讚浪漫。姚嘉妮就透露：「我同家樂今次都好得意，嚟緊結局篇會有驚喜俾大家，大家可以拭目以待。」

即將迎接40歲生日，姚嘉妮就透露會繼續做廿四孝媽咪：「依家啲生日都俾晒小朋友，只要切個蛋糕同佢哋一齊過就已經好開心。啱啱又同小朋友去完加拿大，所以都會留返喺香港過。」她亦笑言拍完《BB來了》幾乎所有觀眾都知道她的歲數：「踏入另一個字頭，我OK嘅，我接受呢個年齡。我唔覺得自己老，依然好有活力，而且要成日陪小朋友，更加要Keep得好。」問到最近被讚Keep得好，會否考慮出寫真留倩影，她笑言：「唔會，我無身材。我只係好鍾意做運動同跳舞，咁樣我都開心啲。」

對腳正到

腳趾

冬月

阿豬阿狗都出寫真

死淫婦

Mia

唔出咗浪費呀

同思CK媽有得爭

j番ck媽

對腳正撚到

正過CK媽啦

今日閒情條摟屌裙